點解動物傳心都有人信？

其實只要有恆心地鳩up落去，就會有人開始信，而你愈亂鳩咁up，就愈多人會信。

你睇下啲耶撚、星座撚、風水佬，全部都係鳩up到另一個層次，但係就多幾多人信。

再望返動物傳心師，好正常姐。

性交轉運都有人信喇
好岀奇咩